黃洋達下屆參選去邊區選最好？

新東應該較穩陣

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。
大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲
現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

黃大仙
不過今輪活動好似冇見過佢岀嚟

冷氣區

落地獄選啦

叫佢收皮啦

鳩達 不了

選政協算啦

陳雲上次新東都輸

唔好選

選手指

選特狗

收割鄭松泰五萬票咪算

收皮 不時講到自己咁把炮 以家成隻狗咁 影都唔見 不過都千期唔好出黎

北京

有投佢票，表示失望

基本盤都攞唔番選條鐵咩

國師輸自己太on9

和合石，大把票比佢拉

如果選區議會轉超區有機

離島

唔撚選最好
政事台

不了

上次咩永續基本法倒自己米

咁公平d佢有派馬仔係前線直播既
佢話出黎比人帶風向又係熱狗唔係咁好，
不過信不信由妳。
我今次對熱狗持平。

過街老鼠
選條撚咩

人地咪話咗唔撚再選

邊都選唔到

熱狗出 -> 搞分化！係共諜！
熱狗唔出 -> 熱狗呢？唔做實事！
我係鳩達都唔知出定唔出

含撚喇 熱狗

超區一定冇可能
先唔講要選區議員
仲有參選超區要15個民選區議員有效提名
超區成本太高

去地府啦屌你老母

呢個真

泰狗近牌乃黃洋達乃到出晒面

睇怕真心含合黃洋達條撚

我估佢到時會出山再選

成日掛住選選選，選完有用就唔洗出黎啦

其實係 不過佢地fb都仲係成日屌人
都無咩正面post 真係有啲難幫

去堆填區選啦，呢啲垃圾

接撚埋啦 投左佢兩次 爛泥扶唔上壁

呢D狗會講口齒?
你睇下方國珊條孖四就知啦

收皮啦，你成日曲線分化係咩意思

泛民狗個腦就係得選舉同屌熱狗

人地都無講話要選 又出個po黎抽水

正路係新東 下屆冇長毛 攞返上屆+激進票
可惜皇尚一路走來始終唔得

返屋企選陳秀惠腳趾啦

呢條友心術不正只為錢

冇正面，叫人舉旗聯署又唔正面？

永續基本法有咩問題
係香港人自己睇唔明
直到依家永續基本法都係最佳出路

佢憑乜野

你個邏輯即係: 分化=做實事
我相信佢肯放低私怨真心幫手, 一定冇人敢講半句閒話.
陳秋實都變自己人啦.

咁你講哂啦，咁泛民話佢唔係去美國叫停制裁香港，係咪又可以話佢地信唔過照當佢地係去叫停呀？

就係文宣唔吸引，後生又睇唔明，老果堆又只投民主老鴿，咪輸囉

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

熱狗支持者聽住；

前線已經有曬共識被攻擊會還擊，左膠無左好耐
當年佔中除左督灰外，
熱狗分化撚日日屌3屌4
屌 泛民/本土/天琦/左膠/大台/港豬
屌到部分香港人心灰意冷
都有份破壞整個運動，
廢老黃毓民而家仲日日叫泛民總辭，
人地泛民都醒水無督灰，
年輕議員仲上前線幫手，
熱狗4年之後仲用番果幾招分化 唔悶架咩

雖然 陳雲，毓民 呢班人都係冷氣軍師，
但如果文章無屌 泛民/本土/天琦/梁繼平/左膠/大台/冷氣軍師 （基本上全部都屌過）
講野合理都會聽下，
自從上次選舉比大陸朱踢爆左係中共白手套，
每次睇佢地講野都會警惕有無字裹行間分化

呢條扑街心術不正只為錢

蟲泰我都唔會揀得落手，何況黃洋達？

根本熱狗就係原罪
我唔知佢由咩推論到熱狗無口齒
泛民點樣出賣香港就大把前科

你背叛陳雲

老師佢已經提出香港革命方略

你重永續基本法？

犬決啦死二五仔

咁呢個係香港人自己既選舉
有正確既事唔做 要投班出賣過自己九萬幾次既人

咪搞新東啦屌你老母

當林奠決定以警隊作護身符，給予無上權力予警察時，就已經知道事情一定不可能走回頭路，警民必定對立甚至仇視。
一幕幕警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人的畫面，香港巿民一概盡收眼底，當執法者都不遵守法律，屢次知法犯法時，還憑什麼要求市民大眾守法呢？
由示威者受市民夾道歡迎鼓掌致意與警察出現時受市民瘋狂指摘唾罵的場景形成強烈鮮明對比，誰才是受香港擁護的一方，可見一斑！

親愛的香港人，不論721，811，元朗 、荃灣、北角斬人事件，赤裸裸顯示出肆無忌憚嘅警黑合作，溫水煮蛙，下一個被斬難保是你或者是你的家人，那時才反抗，已經太遲了！呢場戰役係無可避免係一定要打，亦係必須要為香港而打的一場硬仗。
我們沒有當權者殺戮的權力，我們只有一群年青的力量，一棵判斷良知的心，力雖有不逮 ; 但我們堅信聚沙能成塔，集腋能成裘，滴水能穿石！
現時，黑警甚至已經向香港市民開了宣戰的第一槍 ; 我相信好快會出現第二槍，第三槍……
我們已被趕狗入窮巷，沒有退路，請不要再選擇沉默，苟且偷生，不要再懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要我們能堅守一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！
黑警現時係林奠一個最堅固嘅護身符，我地嘅矛頭應該一致面向黑警，只要能夠挫敗黑警，甚至解散警隊，瓦解濫權黑警這個林奠最大護身符，五大訴求，才能指日可待！

依家講選舉的全部要被選票懲罰！

「熱狗出 -> 搞分化！係共諜！」
既意思係當佢出現鏡頭前就會有班人話熱狗「只」會分化blablabla
而唔係 熱狗出=分化

佢有係負責直播現場㗎

宜家都係under基本法
咁又點？如果大陸係跟既
就唔駛出黎啦
永續係work
如果同你deal個個唔係大陸

私怨撚咪撚選

去大灣區參選啦

以為佢已經死左

咪選囉，保證金都未必攞得返

永續基本法就係講緊擺脫大陸同時源用大部分基本法並小修小改

大佬文宣咁離地，你叫一般星斗市民點會明白

6月全線龜縮,7月見抗爭成勢先派人出黎抽水.同D勝利球迷投機份子無分別.仲衰過泛民.

雙普選既根據都係來自基本法
要永續都可以修改 例如每日150

咪就係 永續基本法？🤣
咪
玩

達達係重量級核彈，要留番選特首

我提議你做下research理解下永續基本法成個concept而唔係單從5隻字去解釋理解完先再講, 而唔係好似盲毛咁睇完5隻字就當左自己理解

大陸會肯？ 其實呢
大家要知主導係邊 場波
球証 裁判 觀眾都係同一班人

班人聽到熱狗兩個字智商就會減100

唔會贏到

我地依家示威遊行訴求大陸都唔肯架
你係咪唔爭取唔好咁雙標啦

你呢個論點係廢話
你要五大訴求? 大陸會肯?
大陸無野肯 咁又點
你上街係為乜

堆填區

你想爭取民主自由
但你個思維仲停留係要「大陸」准許你
擺脫左你地既奴隸思想先啦

佢再選就可以取代廢陶

岩啊
人人皆醉你獨醒
香港人點會明姐

六月七月兩個月，
無一次落場聽到有人見過/提過佢。
仲想出黎選？
做人都係自量啲好

佢最近做咗咩有益香港嘅事有信心要人投佢?

應該出咗好多力，唔係唔選吖話

大灣區

單從字面意思理解就當做明白並明反
其本質等同於垃圾廢老藍屍 見到你遊行反對就屌曬鬼唔理實際意思

就算佢肯改
執行個個係邊個
你地諗諗啦
仲信係rule of law? 宜家擺明係rule by law

要改 根本係要將成個體制由下而上去推冧佢

推冧左佢之後香港唔洗憲法?

而家喺基本法底下已經出哂事
仲要永續?

究竟係熱狗唔明定香港人唔明?
你自己諗清楚

選離島

堆填區呀屌你老母

唔該用下腦, 你呢個問題同樣可以應用係一個前題係你完全推低左個體制
你一樣要人去制訂新既法例、憲法。咁又邊個改、邊個執行？到時自然會由人民選出有能力既人去處理

羅湖區試下水溫先啦

你呢的先係奴隸思想
要完全擺脫大陸
永續基本法可以？
講真 俾雙普選又點
以港人今日既智慧同中共既浸入 我深信一樣可以選到個賣港既人出黎

不了，唔好再出黎

點樣唔deal做第三世界同其他國家斷交？
你生於一個全球化社會, 無邊幾個國家係無得deal
event Chinazi都一樣要deal, 唔通你諗住獨立後同中國完全斷交？
你覺得有無可能

唔好出黎最好
今次運動全賴熱普城留在家打氣

基本法+老解駐軍
同今日有乜分別
真係好撚好出路啊[

含撚啦黃洋達
呢三個月黎係撚咁玩分化

或者佢地想學津巴布韋用幾億港紙買一個方包掛

612！721！811！你記得嗎？請香港人繼續走下去！

27/8(二) 動物界集會/遊行 轉場8.31民陣大遊行

28/8(三) 圍堵國泰城 聲援航空界
【圍堵國泰最新消息】職工盟申請的週三國泰城集會，遭到警方發出反對通知書，現已申請上訴，已要求遊行上訴委員會盡快展開聆訊，有進一步消息將立即向大家公布。
留意活動詳情請去 主辦單位 - 職公盟 Facebook :

28/8 (三) 晚上八時 反送中 #metoo 集會
留意活動詳情請去 Telegram Group :

【置頂】828 metoo集會

Dress code (#Metoo 集會 ) 我地要做真正港女，保護香港！

29/8 (四) 港九新界遍地開花放映會最新時間表
留意活動詳情請去 :
《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》遍地開花放映會

Winter on fire《凜冬烈火：烏克蘭自由之戰》
是一部2015年的紀錄片，由葉夫根尼·艾菲尼夫斯基執導，紀錄了烏克蘭在2013年至2014年冬季爆發的親歐盟示威運動，這部紀錄片由烏克蘭、美國和英國聯合製作。本片於2015年10月9日在Netflix上釋出，在此之前曾數次參加電影節的展映。

Winter on fire Trailer :

31/8 (六) 下午三點 民陣「人大831落閘五周年」遊行
留意活動詳情請去 主辦單位 - 民間人權陣線 Civil Human Rights Front Facebook :

1/9 (日) 下午一點 「和你飛」2.0「和你塞」，揸緊春袋
留意活動詳情請去Telegram Group :
901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

2/9 (一) 全港三罷
留意活動詳情暫時可搜尋Facebook : 902 全民大罷工

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 中大百萬大道(大專X中學生)罷課集會
包括 港大、中大、科大、城大、理大、浸大、嶺大、教大、樹仁及恒大共10間大專院校學生會
留意活動詳情請去 各大專院校Facebook

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 愛丁堡廣場(中學生)罷課集會
留意活動詳情請去 香港眾志Facebook :

暫定九月機場月之前時間表

Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

Five Demands NO One Less!

我純粹根據你上面既言論講咋
係你自己問「大陸會肯？」呢句

可以吸長毛票，長毛佢就真係唔選啦

總之大家要大陸自願放權係不可能既事
希望大家明白

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我第一個唔投佢
叫佢地收啦
淨係識分化

佢當選仲難過中國民主 算啦

縮埋一邊做記者算啦

呢個post個用意

去日本選，佢成日去，最熟嗰度。

咪玩啦，一路走來，始終唔得

現在唯一出路就係聯合美國
which is 陳雲一直叫緊去做既野, 而且實際做到
而基本法就係一本憲法, 稍作修改就可以源用, 而當修改完再用既所謂「永續基本法」就係實際上既獨立
個concept明明好簡單, 我唔明點解會有人唔明白
當然你都可以繼續問「大陸比咩？」, 不過實際上大陸咩都唔比架啦幾時要佢地「恩准」？

福田區

佢都係同白頭佬、南亞之父一齊收皮啦

雖然依家講任何野都似乎只係打緊飛機

呢個係咪陳雲？

陳雲竟然輸俾舊電池長毛

一路走來
始終唔得
縮返入佢老母個閪度選選選

屌你啦死熱狗就收皮先啦唔該

黃洋達同佢老婆喺fb瘋狂屌人, 私怨大過天。

不了。

政黨既野 根本同生共死
冇建制派仲有泛民生存空間？
政黨會真心服務市民？

如果得既 香港人就唔駛靠自己啦

仲想選

有無聽過咩叫唱紅打黑
咁大個人有多小小判斷力啦
陳雲扮膠、唱紅打黑/紅已經幾多年
你之前既post仲叫林病做姐姐啊, 洗唔洗你再cap圖話佢共諜

縮返入去個竇自己打飛機
叫信眾課金比佢去日本咪好囉
又話唔搞政治

依家想出黎收割? 不了

收皮啦

咁佢點都好過白頭佬既

摺埋食屎啦屌你老母

食屎啦熱狗

返去嘆冷氣啦

對家隻神駒影都無埋

退出咗政圈啦，選佢老母

縮返老母個閪度應該選到

佢地唔係最叻屌鳩全世界再自立門戶嘅咩 跟住又係fb cap下泛民啲on9嘢 自high完就算

佢2012夠話唔撚再選啦
2016咪又係見到佢出黎獻世

😂

都選唔撚到啦 咪撚再選啦你老
我幾撚後悔我對上2屆都選撚左佢呀

本土派除左佢入到閘仲有邊個？唔選佢仲有邊個？

仲諗選舉 傻hi咗呀

黃洋達陳示根 名單

下屆去新東吸長毛票應該有機會，東九太廢

白頭佬區選原區ok
自動當選區有多
9達南亞之父去自動當選既區都ok
其他再多不了

飯民係反咉當時社會主流既立場
佢哋係跟隨而唔係領導群眾
哩樣應該冇人有異議

但云伯係三番四次大是大非企中共個一邊
哩種行為，就係共諜

黃洋達？乜水？今次逆權運動出過咩力呀？

咁小氣, 去另一個平衡宇宙啦佢
全世界都進步既時候佢仲係沿地踏步..

又貼呢張玩抹黑
自己睇返當年d片啦
黃洋達呢到衝緊向前唔係向後呀
當時係梁振英選緊個時落區比熱狗追擊
中途比狗block 黃洋達係衝埋梁振英架車到

點解釋要用解放軍維持秩序？

不如上宣稱而家已經係永續基本法實現

收鳩皮喇鳩達，翻狗窿選自己條撚喇

去大灣區選啦屌

唔係毓民 邊有人投熱狗
仲要本身熱狗真係分化狗嚟

選佢老母
熱狗=共諜

唔出唔係問題做勝利球迷都唔係問題,但任何人想收割抗爭者嘅戰果走去選舉呃議席我實屌死佢.

去堆填區選應可順利當選！

唔選最好

好想云根再出黎選輸多次

熱不了

人地話用解放軍黎做國防,而唔係解放軍統治......
基本法第五條: 香港特別行政區不實行社會主義制度和政策，保持
原有的資本主義制度和生活方式，五十年不變。
永續基本法要做既就係呢條條文入面刪走左"五十年不變"呢五隻字

收皮啦熱狗
阻住地球轉

投過佢兩屆 今次出黎選一定唔會投佢

屌泛民唔係問題
不過可唔可以好似天琦咁有d 論述
人屋好多，好似打爛仔交咁，PR 又搞搞佢

佢有呀，分化撚全面進場。

新界西鄭松泰

熱狗無哂動員力，
最勇最識講野都退黨保平安，
留番只係擦鞋仔，跟尾狗，分化西。
無所事事，做咩野目標唔係為香港，
只係為打賞，收課金。

咩都係講錢，錢向道理走？
其實係黃洋達搞死熱血公民。

佢作為傳媒大亨咁多野撈，點會打份十萬月薪都冇既狗工

樓主熱狗

佢其實只係另一個阿靳，
講野鬼食泥咁，又無感情，
未試過聽佢節目，可以聽得哂。

咪出黎厭世啦熱9

不了 好撚後悔上屆投左佢

你話有就有？

唔好搞咁多野

又搞分化，無人話黃洋達要選丫垃圾

分化咁叻 去參選特首都得啦

呢條狗人係講大話慣犯
仲信佢？

佢出力分化

熱狗就算吧啦

佢由始至終都係為錢啫，以前泛民柒又唔敢走得前，熱狗咪昆到人。
而家義士命都唔要，光頭達又唔係有理念點會搵命博。

課金達？不了

唔通冇左“五十年不變“呢五隻字大陸就唔會搞香港咩

個永續基本法又話解放軍做國防，又話唔係解放軍統治，但解放軍就聽中共講，唔通你信真係咁嘅時候中共唔郁香港？

而家陳雲又轉口風話美國嗰邊點點點，又唔係咩解放軍做國防喇

根本個所謂理念就係見個風吹去邊就跟住轉，搖風擺柳嘅政治取態仲點叫人去支持？

已經唔講16年清算嗰啲野

臨近選舉又伸個龜頭出黎
收皮啦鳩達

去大灣區

佢唔係本土
聽返蟲泰條錄音先

黃洋達去死啦 阻住地球轉

佢選幾多次都會輸架啦

佢要按樓養公司啦

熱狗已成歷史

佢係時候要休息下
熱狗連佢自己體系既普城二派都割埋, 選條春咩

落云根地獄選就啱。

Out lab Sai la

留名待笑

熱狗 不了

有
九龍灣佢好勇武
勇武採訪

好多人唔知咩事

講笑咩，鄭松泰係新西立於不敗

倒不如專心搞掂個網台先講啦

係咪內部會議嗰條？
其實佢哋呢個團體都唔係本土嘅一部分， 因為佢哋講到明自己係擁戴永續基本法呢個term， 即係想將呢個傀儡政權嘅實體永續化

叫美國幫手都係企中共個邊
你智商究竟幾多

咪撚選

有無邊張圖為2019
另外陳雲唱紅打黑睇唔明？

果段係正式對話

返歸啦，光頭佬

皇上呢場運動最大貢獻就係證實「自由閪」其實係講「豬閪」

BTW號稱勇武嘅熱狗見到今日班義士有冇搵窿捐?

總好過冷氣軍師

加拿大

2019冇奶共就得？

哩兩儡月，抺黑連登巴打係中共控制
話攬炒巴係賊，叫人杯葛佢
叫人散水
唔夠？

就係因為呢5隻字,就算我地爭取到D乜,到2047都係會一鋪清袋

2016永續基本法驅使中共唔郁香港唔係道德而係利益.永續後香港可以避開2047大限之餘又令中共繼續用香港黎走資同利益輸送,到時郁香港只係會比外國用民主人權法案之類既制裁搞到佢在港既財產
但今次2019送中已經反映雜種係弱智,只係想要直接控制香港,既然係咁就趁今次中美貿易磨擦加上對抗中國成為兩黨共識既時勢借美國對中共施壓,迫佢堅做返港人治港,唔係就攬炒罷就

但其實陳雲解決2047大限既方法由始至終都冇轉過,就係永遠維持基本法一國兩制既局面

第一, 唱紅打黑唔叫奶共
第二, 呢個都只係學你地既邏輯
因為飯民多年賣港, 去到呢兩個月叫做有d成績就比人話個底唔花(包括HOCC文化監暴), 咁陳雲同樣可以用番呢個邏輯「洗底」, 雖然從一開始就一直無所謂奶共。

陳雲扮膠、唱紅打黑/紅 既成份係3:7 認真論述
呢d野連普通人都睇得出, 有小小腦既可以當係joke去睇或自己過瀘去睇
情況就好似President Trump懶係野咁講自己係" Chosen one", 明明大家都知道係一個joke性質既言論, 結果有班人就take it serious 話佢有病咁
就如你依家呢個情況咁

佢除左分簿票源以外已經冇用途

佢哋喺度做乜鳩

收撚皮啦
舔共就話唱紅打黑，
你知唔知咩叫唱紅打黑？
佢鑊鑊打自己友呀

再唔係就賴痴線

我依家都係冇食藥唱紅打黑講云伯咋

舔共舔到叫美國幫手流石有名反陳雲打手

老鼠曾mk輝都會間中講人話儲信用
有乜出奇
佢係負責搞本土派
自然要講吓哩啲說話

哇, 個龍門比你搬到上天囉
叫美國幫手叫做「講人話」
其他就係奶共
你成個前設就係佢係共諜先有呢d judgement
但係實際上就算佢地小氣搞分化都同樣叫醒左唔少人包括我個位前線女性朋友
奶共奶到咁？

支持解放軍駐港
支持割海濱
點樣唔係舔共

Hk01正常既時間多過佢好多添
又係咪紅媒

你記住
唔係間中講兩句人話就唔係共諜
而係大是大非問題上
邊個舔共
就係共諜

九東

去新東追擊反骨仔蟲泰

新西... 打錯

that's the point!!!

中共一直以黎都係想控制香港，佢唔需要香港人，只係需要香港。

當然之前鄧小平收返香港係咪咁諗我唔知，但其實中共喺胡温後好明顯已經係想控制香港，所以所謂嘅永續基本法先覺得係冇用，因為中共一直都唔係要有香港人嘅香港，佢只係要香港呢一個名。

而2016嘅時候有部份人已經覺得中共係想清洗香港人，香港文化，所以先會唔buy永續基本法

廢區，老鴿同建制玩哂

香港同大陸,以及香港人同大陸人有分別就係出於基本法同一國兩制既關係
保唔住基本法,2047一國兩制玩完,就係一國一制,香港同大陸接軌,香港人就會被中國徹底清洗

未來十年都洗到7788，唔洗等到2047

佢選青山院長最啱
因為佢作為一個病人會好清楚院友有咩需要

下屆再選番佢

投鴿都唔投熱血啦

每隔四年蒲一次頭

秒殺

叫佢咪啦

投白頭佬？

投連登>本土>最後無得揀先鴿

經過721及831，唔會輸

唔參加就好

一票不投民建聯
一票不投熱普城

show blocked user----- 奧瑪

熱狗城食屎啦
全部界票機